男朋友話佢睪丸痛

上網睇左好多
但又好似無咁嚴重
佢話只係間唔中痛幾下
有無ching有同樣經歷或者知點解
見佢痛下痛下又無野幫到佢
好心痛

靜脈曲張

同佢講我願意為你分擔痛楚，反正大家都有

木不足。

係咪左面睪丸？

睪丸癌，RIP

唔知樓主講笑定講真, 但如果睪丸痛最好睇吓醫生:

睪丸也會轉圈圈，這不是笑話！「睪丸扭轉」是泌尿科的急症, 突發性的單側睪丸疼痛，尤其是青少年男性要特別提高警覺，如果不馬上處理，掌握睪丸扭轉治療的「黃金6小時」，很可能傷了「蛋蛋」，影響傳宗接代的大事。

睪丸扭轉雖可能發生於任何年紀，其中一個好發時期是在新生兒時期，但大多好發於12至18歲的青少年，發生率約四千分之一。 睪丸扭轉的發生原因可能和一些先天結構異常有關(如過長的睪丸鞘膜、精索與睪丸接和面積較狹窄、受傷、隱睪症)等有關。青少年時期，由於睪丸急速成長，體積與重量增加5~6倍之多，易使睪丸與精索接和面積相對改變，易發生睪丸扭轉。另外，青少年時期提睪肌收縮較強，也是促使睪丸扭轉的一個原因。

突發性的單側睪丸疼痛，尤其在青少年男性要特別提高警覺，外觀上呈現整個睪丸往上縮，且將睪丸提高疼痛會加重( Prehn’s sign)，提睪肌反射消失，隨著時間經過，陰囊會繼續腫大疼痛，睪丸可呈現橫向位置，並可能出現噁心、嘔吐等情形。需要注意的是有些睪丸扭轉患者的症狀並不典型,症狀並不明顯。

有些疾病會被誤認為睪丸扭轉，包括急性副睪丸炎、箝頓性疝氣、陰囊水腫、睪丸腫瘤、睪丸附屬器或副睪丸附屬器扭轉...等等。睪丸扭轉常發生在激烈活動後，但有一部份病患在睡覺中發生。 其中臨床症狀與急性副睪丸炎相似，較難鑑別診斷，但副睪丸炎常有體溫上升，血液白血球指數升高，尿液檢查有尿液感染等特徵。

彩色都卜勒超音波是診斷睪丸扭轉的重要工具，在副睪丸發炎時，血流量是增加的，而在睪丸扭轉時，血流量是降低，甚至偵測不到血流，特異性與敏感性約在85% ~ 95%之間。另一個檢查是睪丸核醫同位素掃瞄，它可以偵測睪丸內的血流來增加診斷的正確性，但因費用較高，並非每個醫院的急診處均能即時地安排此項檢查。

睪丸扭轉的治療需把握「黃金6小時」,愈早治療、預後愈好。如果症狀高度懷疑，無法排除是睪丸扭轉，通常仍建議馬上進行陰囊探查手術，以免錯失矯正睪丸扭轉的機會。如果睪丸缺血壞死情況太嚴重,不得已則需進行睪丸切除手術(因為壞死的睪丸可能會經由免疫作用， 產生抗體破壞對側健康的睪丸)，由於對側睪丸未來發生扭轉的機會仍高，兩側需同時進行睪丸固定術。

高醫統計自1993年至2004年，共87位、年齡在25歲以下的男性，因陰囊急症(睪丸疼痛)到高醫看診，其中屬於睪丸扭轉者有41位，睪丸附屬器扭轉者有8位，副睪睪丸炎有38位。41位睪丸扭轉個案，平均年齡為14歲，約有22位(53.6%)疼痛後超過12小時才到醫院就診， 其中17例(41.5%)睪丸即時轉回，成功保留，但有一大半的「蛋蛋」都未能挽救了，十分可惜。

睪丸扭轉會造成睪丸壞死的嚴重後果，因此早期診斷與早期治療是保存睪丸的不二方法。尤其是父母與第一線醫師，對睪丸扭轉的進一步瞭解與警覺，將有助於睪丸扭轉的早期診斷，避免發生延遲就醫的遺憾。

新意

omg 但係佢哩幾日先有痛 之前一直都無

佢話右邊

將右邊睪丸搬過去左邊睪丸既左手邊就ok

屌
認真po黎架

你幫佢出翻幾次火就無事

互射十次
利申：講笑 我真絲

痛足幾日就快啲去睇醫生喇...

樓主肥過隻豬好心就唔好咁大力挫佢啦

我有時射完都會痛 不過痛一陣就冇事

對唔住囉 我知肥都係罪黎

有無試過忍住唔射
會唔會痛耐啲

冇wor

有時冇咁好feel，好耐先射到+feel到射得好徹底就會有痛。 如果準確啲黎講，睪丸同輸精管都痛

不過我就唔係成日會痛，同埋痛一陣就冇事，所以冇理

我懷疑緊佢可能係因為忍左無即時射
而且又射得唔乾淨
咁樣諗有無可能

D精蟲想走出黎

唔知

仲有無ching個點解
推